好想入ibank！！

做ibanker好威，人工又高
這些機會

做到仆街你唔知姐...

入唔到行，好羨慕

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

又咪買唔到樓， 個糧慳慳地夠用， 食 lunch 可以唔洗就住就住

好想奶ibank女個西

你就on9, MO/ BO 三十歲前十萬一個月你估你 big 4做啊年年升職
唔怪之得你入唔到 ibank

走後門

Ibank Mo/Bo係起薪高架咋喎

以我所知MO好似都係同BO差唔多Senior level另計

真，BO VP都10萬一個月

識人做first tier bo 十年以上淨係升過一次
bo 30歲前10萬真係講咁易

後門狗不了

入贅 唔洗走後門

想問下巴打大學讀咩科會殺食啲 engine得唔得